[環保L] 有冇人覺得日日叫外賣，戴口罩好唔環保？

有冇環保L可以出黎講兩句
個個都淨係識顧住自己既安全，完全冇諗過地球伯伯要食咁多垃圾有幾慘

咁你有咩高見？

成日洗手又浪費食水

lunch可以番屋企自己煮

世界有你嘅存在是不環保，
請你跑回你的山野。
拿支飲筒都不可以的反智時代，是無得救。
埋在地下的膠是十分安全
否則很多填出來的地區也不適合人住。

睇下你想要環保定中肺炎

你係環保L?